天下起雨了 人是不快樂

我的心真的受傷了

心好痛 好辛苦

有冇人呀？
我今晚全晚秒回